警號!!民意逆轉咗??

你知我知,雖然今次民意點都轉唔到
但依家對家都放棄同你打民意戰
直接吹班支那同藍絲出黎玩群眾鬥群眾
再係網上清洗各大留言版做假民意
咁樣搞民意唔轉輿論都俾佢地做到轉

藍絲搞事唔可以唔還拖但又唔想變群眾打鬥畫面可以點?
點減少無目的勇武送頭行動但又可以施壓keep住運動熱度?
對家想反cup做假民意逆轉可以點拆?

以下開放討論!!!!

幾時組織網戰姐
連登仔咁得閒

真係要組鍵戰隊,fb同utube俾藍絲攻陷

作為愛國愛黨既連登仔
遇上支持警察行動當然訓身支持
理當身穿I ❤️警察藍色T shirt
走到街上與一眾老友記會合

至於支持警察方法可自行決定
可以堵路以阻截示威者的運輸方法
可以焚燒紙皮以阻止陸路交通
可以任意攻擊路上商鋪

因為我們是愛國愛黨的
所以不用害怕被檢控